唔係NOW客戶,最平睇4K世界盃既方法係點?

本身有NETFLIX 又有濕鳩TV SUPER 唔想簽長約

有無得剩係買世界杯個時段睇4K

係咪開錯台

落bar

想睇4K
九龍區有無推介

HKTV MALL 做緊優惠

好似買夠600 加 380 就有pass, 可以用app 睇

好多地方送pass

THX,不過唔係想係手機/電腦睇
純粹係想睇4K

咩地方

咩年代 仲有人唔識電腦駁電視？
頭盔：唔識

躝啦當舊客係狗

問題係一定要用佢個機頂盒佢先會提供4k直播